警：踢低跪下市民「自然反應」 開槍警「英勇克制」 為平定暴亂必須開槍

荃葵青大遊行演變成激烈警民衝突，荃灣更有警員向天開槍。警察公共關係科高級警司余鎧均今日凌晨見記者會，批評「暴徒」喪失理智、「近乎瘋狂」。余鎧均指出，拔槍警員踢低跪下市民是「自然反應」 ，形容開槍警「英勇克制」 ，為平定暴亂必須開槍。

余鎧均解釋，「如果槍不是向天開，向暴徒開，可能無辜市民、記者，有可能受傷。」她形容，向天開槍是當時最好的做法，因當時情況「電光火石，生死一線之差」，近百名「暴徒」瘋狂式衝向警員。她未回應，開槍前，是否有警員跌下配槍。

對於在場警員拔槍指向記者，她指出，記者在示威者及警方之間，當時是「非常時期」，「並不是日常工作可便利採訪」，又指有記者後面「暴徒」擲磚，需要示警。余鎧均解釋，警員開槍前「有做口頭警告」。

昨晚開槍事件當中，有一名年長男街坊張開雙臂擋在警員及示威者中間，其後跪下並叫「唔好呀！」，被拔槍警一腳踢低。余鎧均回應指，當時警員留意一個人「停下有動作」，形容警員踢低市民是「自然反應」，最終行動是保護警務人員「自身安全」。

余鎧均指出，晚上 7 時許，有示威者破壞一家麻雀館，用粗言恐嚇員工及市民，「行徑令人髮指」。至約 8 時，警車到場處理事件，警車內有警員鬟受襲受傷，之後衝鋒隊警員被過百名「暴徒」持棍、硬件等襲擊多次警告無效，因生命有威脅，有6 名警員拔出配槍戒備，一名警員向天開槍，無人中槍。她形容，開槍警表現「英勇克制」。

她指出，昨日行動中共 15 名警員受傷。警方絕不容忍傷害他人、破壞社會安寧的行為，指行為不被任何文明社會所接受，「無論有什麼訴求，都唔應該合理化暴力。」警方希望記者配合執法，「為自己人身安全負責。」余鎧均指出，稍後補充被捕人數，未有證實是否有一名 12 歲男童被捕。

WFC 你都講左成2個月啦

自然反應？我屌你老味啦

好正常啵 無人性既咪覺得自然反應囉

對暴政, 市民做所有野都係「自然反應」來的, 我DLLM AR 死黑狗....

自然反應都up 得出
黑警必須死全家

佢地係咪真心好撚冷血

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

佢冇錯，呢啲係黑警嘅自然反應

自然反應
英勇克制
其實係講緊我地

示威者被一棍棍打就叫驅散
示威者用棍就叫暴徒
PPRB 開口埋口都係暴徒
呢樣野其實好重要
等同甲由論
乜鳩都未做就叫暴徒
只可以你打我,我打你就唔得
開槍=英勇
火魔法=極度核心危險人物

講出 自然反應
黑警 真係 冇人性
畜生

唔駛理佢啦
夜晚晚開 , 咪就係知自己理虧 , 驚太多見到

記招次次都俾金句大家學

總之佢做乜都o岩嫁啦..仆街啦佢..
極權軍警治港, 口就話守法..但你自己就完全唔守法..

佢都講到埋口,佢就係法律
我住係度架
照趕你走
一有動作就話你襲警

721又走撚到去唔開槍?????

係又開槍唔係又開槍
咁呢邊應該可以開始囉刀斬過

而家就係班狗做乜都有上頭死攬，龍門任佢擺
破窗效應，班狗會愈做愈狼死

臭閪 落地獄啦

子彈如果是向天空發射，當到達最高點後，其下降是自由落體運動，其加速度是9.6米/S.S因此當其在其極限高度下落到地面時，其動能足可以擊穿人的頭骨而有餘，這個從一般工地作業中物體下落時傷人的道理是一樣的，如果在20米高度上掉落的一個M16以上的螺母，如果不戴安全帽，則足可以讓被擊中者頭破血流。嚴重的可能會擊穿頭骨的。子彈下落時的高度要幾百米甚至是上千米，那麼其下落時的動能是很大的。比這個要厲害的多了。

Madam"我屌你老母"都係自然反應

出火魔法係咪都係自然反應？

原來腳踢赤手空拳、跪喺地下嘅人係「英勇克制」同「自然反應」

一聽完佢咁講就想埋去車個madam兩巴，自然反應je

有第一槍就有第十槍

「係地下做左個動作」
係跪低呀屌你老母

而家借口都廢撚事諗
直接話鍾意打就打啦

[濕L晒，你要驚]防毒濾棉濕哂水會打柴，請立即更換

整合左啲濕水對濾棉影響嘅資料，大家幫手推比更多手足睇

利申:唔係呢方面專家，只係問人+整合資料，需要人實測

琴日落左成日大雨，好多裝修師傅都被迫做左海底奇兵
雖然濾棉有一定「抗水」能力去過濾有毒蒸汽，但係「唉屌濕撚晒」之下都會打柴

為防TL;DR 先寫結論:
1. 外露濾棉如 2297/2097 + 單罐豬嘴3311K 等，如濕哂請即更換
2. 如501蓋 + 5N11 有外殼包下嘅，請打開檢查有無全濕
3. 內置濾棉嘅綜合濾罐 如60926/3系列，正路入水位唔多，但好睇實際有幾濕
4. 單純濾罐部份 如6006/3 系列，活性碳唔吸水，乾返應該唔大影響，有待實測
5. 雨天環境，重課可考慮502蓋 + 3M 7093 有殼防水式P100濾棉

一枝槍6粒彈

尋晚既抆槍事件中
其實大家可能忽略左一個重點
當抆槍指向人群時
佢地口中竟然唔係講"咪走/退後"去保護自己
而係一路向前行一路講
"過黎啊！/打我啊！"叫對方攻擊自己

到底咁叫保護自己定係挑撥情緒呢?
真係英勇?

自己上網搵反直播記錄睇下

Madam應該成日係狗屋跪低比大sir除褲拔槍

有示威者破壞一家麻雀館，用粗言恐嚇員工及市民，「行徑令人髮指」。

黑警亂開鎗 亂打人 一樣用粗言恐嚇市民就唔令人髮指

黑狗殺人都吹到英勇克制架啦

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

市民 = 可以比警察任意踐踏

依條八婆狗乸究竟幾時死
成日出嚟9up

示威者堵路屬自然反應
示威者拒捕都屬自然反應
示威者玩雞尾酒屬自然反應
示威者用武器打狗屬自然反應

係電光火石之間顧及其他人安全之下嘅自然反應就係對天開槍
真係好英勇

傻西

大家都見唔到有幾電光火石
有冇刀?
有冇致命武器?
大家都係拎棍
點樣電光火石

唔係現場唔係冇資料咩?

721

當佢地當你甲由，踩死佢當然係自然反應，dehumanization 嘅影響出緊黎

btw話佢地拔槍係英勇，咁係咪同721元朗走佬嘅兩隻狗割蓆？

問題係

點解要接受佢地解釋
有乜留返同個官講

違反規例就係違反規例

現場就係咁既情況
乜情況都違反得既，咁你d 武器留返訓練用la

咁我打狗都係因為狗咬我，自然反應黎還手姐
咁咪撚拉9人啦

開條八婆拖啦

等睇呢條八婆過幾日膊頭又多粒椰菜花
咁都講得出

好快亂槍射人都係自然反應
其實示威者打黑警都係自然反應

自然反應....由佢望住一步步行過去 搵槍指住人 再決定正面一腳踢落去
都話係自然反應.........

屌你條八婆食撚屎

對敵人仁慈=對自己殘忍

人體自燃都係自然反應

以後對住警察都會有好多自然反應

Push

有咁嘅自然反應，證明警員心理極有問題，要睇下寵物傳心師喇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

見到甲由就踩唔係自然反應咩？

支持下佢個理念啦

香港差人支持8964開槍

拉落721
點解當時有2個popo選擇走,而唔係拔槍保護市民?

需平定暴亂要開槍 咁你721兩條差佬做咩走人

琴晚就識開槍
721就只識走佬

經過呢幾個啲記者會 都已經唔介意佢地講乜
反正只會比全世界當笑話笑

警察當下跪市民好似狗咁踢係自然反應

係囉

記者唔該今日必問

其實香港市民都不太喜歡警察

見到警察都會打佢幾下，一樣是自然反應

下次示威者驚起上黎 中爆你個鼻 都只係自然反應姐 包容下

仲要叫人黎呀

示威者見到黑驚就打係自然反應

香港人記得在口邊學習下共式言語

班狗乜柒籍口都講得出

男狗犬圍觀全裸搜身女示威者，會有咩自然反應？

閱

有毒氣體無害

返到學校杯鳩啲犬二代都係正常反應

人唔笑狗都吠

黑警非禮強姦都係自然反應

劏狗都係自然反應

哩啲咪盲撐
曲都變直
大家學下野喇
仲要面不改容 理直氣壯 唔怕柒

quote 自facebook:
「警察受訓嘅目的就係 避免自然反應」

幫推到有記者拎嚟spin

向天開槍係最on9舉動,同無差別殺人冇分別

佢知唔知自己噏緊乜....

中學畢業 受訓兩年 有機會情緒失控 係唔出奇嫁

兩邊都知法犯法

見到狗追打都係自然反應

最傷害市民就係黑警, 仲講到你地黑警好英勇, 真係一班無腦死撐既雜種

其實打警察都係自然反應姐

佢好有可能話室內唔適宜開槍，開大火力實彈，tg果堆唔計

人地呢d先叫不割蓆

當獨裁成為事實 革命就是自然反應

唔怪得721元朗站果2隻黑警掉頭走
原來都係「自然反應」